究竟牙fred呢個名係邊個發明？

簡直係神來之筆 畫龍點ching

LM有人牙你老母

稱呼黎 已經公認左

所以LM有新會然

牙你老毋

King jer？
利申：9up

發現呀

關佢撚事咩 條友剩係識係高/連登搵料 牙fred好似波台狗講先